點樣對付讀BBA吋到馬撚咁嘅人

身邊有啲中學同學讀左business就係咁串我地non business科嘅人第時搵唔到大錢 係咁喺度同我地講啲理論,又話第時入咩big 4 i bank 而且不停喺度話醫療科就快爆,話我地讀黎都嘥氣

利申:三寶

寸,對唔住各位大佬

佢第時做sales仔咋

個個BBA都搵大錢咩

我個妹咪BBA 畢業囉，做緊marketing , 成個sales 咁

三寶指Poly?
邊科先

大英帝國讀緊PT

理佢咁多做咩
以後唔撚見面咪得囉
呢啲人都無價值嘅

一間大學每年收幾百個bba，七大加埋ou樹仁幾千人每年畢業

邊有咁多大錢你搵

讀Account咪做audit狗 囖

讀management 咪做Clerk 同 sales 囖

唔係三大連Big4都唔洗唸

同佢講 狀元得一個，幾時輪到你

唔洗對付,畢業後自然會收皮.

非3大必屎都咁寸
d英文隨時仲廢過hku ust n賤仔
cu eng係垃圾 原本想打3大

多數都係做保險敦倫金

PT NGO出黎四萬幾 五日

做big4就無咩好講啦 通街都係